一句講晒 Spotify定Moov

而家用緊kkbox 但係唔太中意用
以前就用開Spotify 真係好用 問題係嗰陣Eason隻準備中我等左好似接近一年先有
Moov就未用過 聽巴絲們就話moov有無損 就唔知好唔好用

我本身就聽開啲歐美流行歌 本地就eason拍乳Hins仲有臺灣姐倫 仲有啲日本動漫歌
Kkbox就齊晒以上種類嘅spotify同moov就唔知

想問下你地揀邊隻？
Spotify
Moov

屌 啱啱上spotify search
連四季都未有

Hi fi 質素已ko!

我都想知聽歐美 +日本邊隻好

spotify李嘉誠投資

得鬼歌都有大把人盲捧